唔怪得獌狗同熱狗fd過打band啦

一隊出局另一隊即刻陪葬
連主場輸嘅比數都一鳩樣